cctvb套創世紀今日播，viutv個全民造星早兩日就爆單大鑊野

時間巧合到你唔信
有冇人覺得背後有人操控？

利申兩個台都冇睇，幾年冇開過電視

其實根本上無人留意CCTVB幾時播咩

CCViutv同cctvb仲有分别？

見到個討論post有人話罷睇
到時佢地咪轉睇tvb囉

viu果個咩造星其實都唔係好多人野

你係咪Viu打手？
唔睇viu就要睇tvb？唔識閂電視㗎？
講到似吸毒咁

呢個世界得viu同tvb?

傻啦，唔睇viu又唔等於睇tvb
你可以熄電視
利申，平時睇開viu

事實上好多撐viu tv嘅人
就算唔睇viu tv
都唔會睇垃圾tvb

樓主唔講都真係唔知個廢台有新劇喎
乜而家仲有正常年輕人會留意cctvb咩

陰謀論上腦，你唔係以為d後生仔會轉睇老人劇下話

套野大6收視仆直呀，咪姐係仲垃圾過咩咩攻略囉